全個波台係咪得 巴 拜 皇 三隊球迷?_?

其他球迷去曬邊

英超個面好似得李城擇有份